近排好多支那妹著反光黑鞋

一開聲10個有11個講蝗話
短褲長褲短裙長裙都襯反光黑皮鞋
成個鄉下民工咁

啱啱入手左對 明明係好歐美風

鄉下民工
撲左農曆新年火車飛未？

反光黑鞋就係支那妹 會唔會惡左D

有冇圖先

same here
睇人著姐 支那妹著乜都有浸支那味
支那人好鍾意著個啲粗帶既涼鞋